豆袋彈傷口

可以係咁傷

布袋彈是由布包裹多粒體積細小的鋁或鉛質彈珠，發射後以即散開並擴大面積地打在人身上。一般國際使用守則都是要求以較長距離發射，遠距離打會造成瘀傷；近距離打會打穿人，打中內臟/Vital Organs 會造成內出血，有機會死亡。而散彈槍用的橡膠子彈，威力則比布袋彈更強。